[求插&賜教]將軍澳討論區（11）

差不多了又係時候開定新po

留名等爆post

比低置爆得更快

就黎推到無哂800萬樓下盤啦

又一個

留名

未補居屋

一來依家樓價高 我地人工同手頭上嘅錢真係上唔到車
二來 佢覺得真係會再落

大貓揸兜好好多

shitti真係有名你叫，又狗眼看人低，冇service 可言

shitti真係永不錄用

分享少少個陣上車嘅心態
個時我係咁諗：

我全期大概要百3萬息
當自己做30年定期
每個月俾3千幾同銀行租間屋黎住
30年後就送埋層樓俾我
如果唔想租30年咁耐 份定期就做大額d

唔好出去租 忍 忍到儲夠錢就有自己空間 出去租會儲慢好多

睇定啲係啱

不過我自己覺得大跌既機會真係唔多大

租完儲到幾多錢先

但三大果時得1% 佢有1.6 加中介1.8 ,跑步就1.5 所以只可揀1.5 or 1.8 一個月多啲幾間都批晒 但自己要係咁chur...

叻仔

喂咁啱，我都係咁諗

供樓既息就當比租
本就係儲錢

可能會問，咁自己一面租 一面儲有咩分別？
個分別就係 你可以食埋層樓期間升值既return

yeah...做左1001

可能我息唔多
對我黎講最大分別係呢個租金只有永遠都排唔到嘅公屋先做到

跑步送priority 可以入封飲咖啡同坐係到用teller service

同埋outstanding mortgage amount可以每月儲分

其實息我都唔多
不過9按巴打應該會比得多

果陣佢冇咁同我講lor..... 蝕呀

我地依家一個月儲20K 左右 出去租應該1蚊都儲唔到

20k 有難度喎， 有小朋友未？ 如果未而想有小朋友要預埋喎

濕鳩banker 唔憂做

應該唔會要小朋友 如果有我娘家會全包洗費

都係
不過都可以作為一個參考
自行計下覺得點

同屋企人住都儲得20k
其實夠唔夠搬出黎住架

將軍澳大仙有料

聰明喎 下個巴菲特就係佢
而家息咁低 一個月都供少一千幾百
仲出去租幫人供樓
一年都輸20萬以上 搬黎搬去又頭痛

無計啦
佢地兩公婆又離撚曬地又眼角高
講到非天晉1/2/3a不住（但問曬4大長老都唔撚夠錢唔知點解要aim 天晉）
睇黎做租租岩佢地多啲
反正好似話佢老公做officer (考緊）仲有個uncle 住入面照住佢
人工gogogo 少少租算得係咩

我發現你閱讀理解都幾有問題

其實天晉系列仲有海天晉

咁都有罵戰

明明係居屋料, 但係不願面對

我發現大家閱讀理解有問題
我都冇講過自己非天晉1/2/3A不買
天1/2 大單位我就一定唔會諗 而且睇都冇打算睇
天3A都係我老公自己FF下 始終方便係佢最大優點 只係其中一個心儀樓盤就比你地講到我好似一定要買咁

踩將南樓>原來買唔起>比人笑>其實我可以借多一百幾十萬囉
你唔好咁啦睇到好尷尬

咁睇下考唔考到officer先講啦～唔易考架。

利申: 遲嫂係公墓猿。

我無記錯你話有百幾二百萬首期
又有長老支持
仲要做政府工添
咁都唔夠錢上車？你想買過千萬？

我幾時有踩過? 我一直都係心儀將南喎?
而且我由3月開始都係睇緊將南單位 真係要踩就唔會係咁睇係咁留意啦

我認自己錯過左最好時機上車 咁又點??
你地要笑咪慢慢笑囉

其實都係aim 700萬左右將南一房
但發現 依家700萬都買唔到將南 早一兩個月都仲有
手頭上有嘅錢應該岩岩好夠買700萬多少少嘅樓 夠比埋首期加雜費

考唔到咪揀下坑口同寶林 其實仲近我屋企人
只係我同老公都鐘意將南個生活環境所以先首選將南

我無記錯既話你兩公婆話Parkside 都好遠行到好辛苦咁
睇黎得天晉先岩你（但買唔起）

但諗太耐就會錯過左

Tko升到港島價就唔值17/18 k一尺
可能分支家庭，屋企人幫手

calm calm calm……
我已經calm down左，你都唔好咁嬲

之前未追文，追番就明白。因為遲巴追開，我唔係成日追。

for your case, 作為一件將軍澳蒲精，
將南係光鮮，但我鍾意坑口多d。因為多數朋友係果度。
如果天晉未ok, 去坑口上車都唔錯，過幾年換去天晉都得既。
低置仔成日都話，無人買樓一定第一次買到dream house啦～大家既dream house係一步步買到架。

兩公婆真係要一致決定先好扑槌。升咪齊齊開心，跌咪一齊受。唔係實好多拗撬

btw 其實唔係笑你買唔起
係笑你唔夠budget 但又咁高要求
笑你下下撻四大長老出黎講到自己大把錢咁
好尷尬

唉！又係舊片重溫既時間囉…

你先生有睇過嗎？會唔會好似牙醫哥哥一樣?

其實我都諗左好耐，點解夠錢買又要等年尾
講左好幾個post
今日先講話唔夠錢
其實四大長老唔幫手，就難啲既
不過學遲嫂咁講，買寶坑上左車先
好難一步到位既

其實我唔介意 係我老公姐
我自己心儀parkside嘅

多謝遲嫂
其實坑口有屋企人住緊 去嗰度住冇乜問題
但睇完新樓就覺得新樓好正
依家都可能要改變下上車策略先得

唔好再學人睇私樓喇, 留意下隔離啲居屋啦

700萬就一定得 我老公話唔得姐
佢話會回架嘛
其實一睇即扑我可能依家都係業主

呢句真
嗰陣買之前都心理輔導咗佢，要大家一致同意先揀

唔想大家買完仲唔開心 仲大壓力

sorry 住唔慣
唔得咪去寶坑上車囉
居屋不了 我真心接受唔到婚後生活差過我做女

可以講埋生活
例如一田sale好吸引但一諗起Sell HK就令我好猶豫去唔去好

屌，揀Savannah / 海遍匯 / 嘉悅啦
又到價又迎合要求

俾多少少又想將來有蓋行人路就3B/海天晉

又話自己老公考officer 又嫌呢個一房貴呢個則唔好 其實有限錢都有富康寶盈簡 甚至將中細單位
又嫌呢樣唔好果樣唔好

新po嗌交，流年不利

將軍澳準備進入跌勢

"居屋不了"
你係呢個po 講好啦
公海po 你咁講比人圍

將軍澳中心兩房戶 745萬元成交
私樓成交
13:11 2020/05/21

中原地產將軍澳都會駅分行高級分區營業董事柯勇表示，中原最新促成一宗將軍澳中心成交，單位為8座中層F室，實用面積406平方呎，建築面積546平方呎，採兩房間隔，單位座向西北方，望開揚市景及翠綠山景，議價後以745萬元成交，折合實用呎價18350元。

中原地產柯勇指，原業主於2017年以655萬元買入單位，持貨滿3年，現轉手賬面獲利90萬元離場，單位期內升值14%。

又升

依口價將廣都買到啦

真係極品黎

6m 400呎已補居屋 v 7m 400呎私樓， 真係好難揀得落居屋。。。。

3年即走

可以買到大兩房添啦

400呎私樓點只7m

人地鍾意半新樓 居屋點會睇得上眼
俾在我要再買都一定係私樓

好多居屋都當私樓價咁賣

睇你揀唔揀咁解囉 alto 好多都400呎 7m, 再唔係峻瀅7m 有500 添

應該咁樣比先啱
7m 三房居屋 v 7m 兩房私樓

居屋個合理價位係未補價
已補居屋價位根本太貴，除非有家庭需要住大啲

否則綜觀居住環境，鄰居，生活質素，升值等因素正路應該會上入門私樓

2,3月時 三寶係可以既...
其實將南真係覺得吹大左,...又唔算係地鐵上蓋 海濱又人多 商場廢 一d 都唔似豪宅區

又黎鞭西則既時間

所以我估都係見價好就換樓

所以唔係豪宅價
將南仲係萬幾未到兩萬蚊尺

個廳咁撚多門

個客廳點放梳化電視.....

其實上車盤黎講 406 好好 shk 樓又近鐵樓樓下商場

唔記得邊個post都講過
仲有個房係廚房隔離（不過呢方面G室離譜D）

賣個chill字

飯客廳掉轉擺得唔得？

飯廳同客廳對調可能好放d

國安法來了 六月真係平10%

喺廚房隔離會有咩問題

係咪因為連改房門位都唔得

我個人係比較擔心衛生同油煙問題
如果間屋細既就無計
但>400呎都要咁就有D奇怪

下次樓價大跌 可能就係我地呢批 賣樓移民潮

要賣應該係立法前就要賣 因為條惡法肯撚定會有有追溯性

可能係慢慢碌落去

上星期曲得滯但俾人屌我五毛定熱狗
隨便喇 啲錢又唔係我
真係入市嘅話買遲幾星期唔會令你買唔到 最多咪貴多幾% 但相反隨時有驚喜

依家係驚多過喜

Rip

【星島日報報道】一名男子由將軍澳寶盈花園高處墮下，重傷不治。

入油煙囉痴立立

我講國安法

除時公務員要宣誓效忠擁護國家同之後比人mon實

我愛國愛黨 支持中央管治香港

而家國安法出左，短期可能會回落番，可以考慮下

冇人話佢係豪宅掛，應該同鯉景灣感覺差唔多

住過384果隻，兩個人住好ok。點都好過一房開放式。

依加買得 唔係專業人士就 公務員醫護。
依班人之前唔移民，咪又係留港要買樓住。

琴晚aa send 左資料比我，下星期開始推sea to sky

開放廚不了

我反而鐘意開放廚，一黎自己少煮野食，二黎又多d 位用

油煙

兩房會大約幾大?

好似見過流出圖，內園係468尺，向海唔知

原來係國安法

其實ok既
可以試下酒店嗰啲唔使簽死一年約感受吓自己是否可以自力更生先

我明你點唸既
正常女人都唔想向下流
但無記錯你老公好似係居屋出身？
咁一開始就唔應該揀佢
除咗間居屋仲有大把錢咁另計啦

，錢重要過感情。sad

所以最好買左樓先結婚。

買左樓結唔成仲大問題啦 如果聯名或擔保。。。

但你買樓就一定會知對方咩料先

非區內人, 想問吓
坑口屋苑質素係咪咁排
蔚藍>東港城>海悅>南豐廣場>新寶城?

應該好多人會同意新寶同南豐掉轉

thanks!!

聽過唔少人講話南豐手工麻麻，同樣有細兩房上車盤既話，應該新寶會好一點
另外亦聽講信和樓都係普通，而且海悅得兩座規模細，我個人覺得新寶會比佢好一點

海悅唔見得質素好比新寶＼南豐好

遲嫂我家訪經驗，南豐都好過新寶。
因無朋友住海悅，無得上去睇。
起碼我住南豐個朋友無話有小強，但住新寶個朋友一晚捉左40隻小強吖……

兩邊都去過 南豐個管理唔錯 係本身個用料問題令到有滲水/漏水問題出現
新寶就不過不失冇咩太大問題
基本上兩邊樓齡都唔差太多 滲水漏水嘅問題都應該兩邊風險都相近
但新寶下面就係食肆 南豐都隔左一層停車場一層平台先上到樓
估計兩邊甲由問題都應該相差不大 而且上得樓都係德國小甲由 可以用一點絕就KO到
但南豐公契講明唔可以養狗 如果係想養狗/已經有狗仔嘅買家就要留意

好明顯係佢自己屋企污糟啦, 咁都有得瀨

早年睇樓海悅幾間都有窗台漏水
南豐嘅保養麻麻，花園平台好殘
新寶住咗幾年，唔覺曱甴問題好嚴重，但隔音比較差
東港如果接受到條百步梯其實都唔錯
蔚藍樓齡新用有露台算係坑口最高質屋苑，但早年單母女自殺案太深刻

南豐個平台超唔掂，勁多柱，又窄

你地鐘意點講就點講啦 為錢就唔會同個居屋仔結婚
結婚前大家都清楚對方底細我覺得係必要
一來我比個安心佢我屋企嘅事唔會搞到佢 有咩事上黎都唔會要個女夫家幫手搞掂
二來大家都有個錢銀上嘅計劃 推演一下未來大家有d咩錢銀上係要留舊錢出黎
如果大家覺得有問題咪有問題囉 我唔介意的

佢講明係羅馬style設計

新寶有曱甴會唔會係因為第四座個邊樓下就係正記
其他座數問題可能細D

大家覺得天晉3B前排成交既29樓668萬, 23樓668同673有冇買貴到?
聽AA講全部長成交,租中無得睇樓, 係咪可以再壓低D?

最近見海天晉低層成左645萬

嘩, 如果多小強又真係唔得喎
定可能住高層就會解決到?

真係委屈 要同居屋仔結婚
祝佢好運

語氣偏激咗啲者
始終本身出身唔差（我估）
依家同想像中咁大落差係會難啲接受

睇返啲開心事啦

CCL 升0.91%

岩岩老母(藍絲)打黎叫我唔好買樓
話估唔到今日個跌左差唔多1400點 話咁搞法香港樓價真係會再跌1-2成

啲地產股收租股跌得好甘 唔知對樓市會點呢

國家話實施咗國安法之後，經濟就會穩定喎

對國家咁唔信任
快啲檢舉佢

笑死我
佢話半晝跌800點仲以為下晝會升返 所以入市
依家倒跌仲話國家好
藍絲個頭腦我真係唔明

入熊咪fat fat

佢地眼中，國家做所有事都係好事
反對國家既一律都係漢奸

調轉黎睇會唔會有業主騰雞減價係機會俾你執到筍貨

我又覺得啲業豬未有咁快就騰

始終除非聽日就移民走，否則佢地都係要搵地方住

況且對港豬而言，其實只要聽聽話話，國安法對佢地冇乜影響

6月尾先真係修例 仲有一個月時間比佢地去緩衝下
我諗都要下半年到出年年頭先真係有減價盤出

雖然我覺得 未必會跌得太多
始終有一大部分有錢藍絲港豬都覺得國安法係好事

其實最大潛在因素係美國會唔會嚟真
Sanctions 或者取消香港關係法

如果西方國家嚟真就大衝擊好多啦

好似真係好抵

【二手棄購】港版國安法嚇窒海天晉買家縮沙 業主或調低叫價

天晉3A 低層又係話好多甲由

邊句野睇得出好抵

我有樓但我都唔介意黎真

同星期三比層樓估價升左10萬逆市？

有需要買既始終要買，...大跌你仲敢唔敢買？除非短期內移民，唔係都要搵地方住...

我覺得長遠都係會升

走又走唔到，女朋友又唔想走
跌到入肉咪當自己比市價高做租租囉

咁遲買平一球
唔洗個個衝

我上個月都買左
當時諗疫情始終會好 計岩數唔怕出手

但而家跌係因為中美關係...
點睇都會長遠好多既事
呢刻睇你有無咁既勇氣或者需要啦

我都係上2個月買左，之後就美股插+肺炎大流行到而家... 心血小d 都唔掂

樓市大震盪！海天晉準買家縮沙 北角睇樓客取消睇樓

呢個候買sea to sky 買完真係sea you in the sky
不過誠哥開嗰口價一定係指標價 仲會有玄機

有冇人冇驚過個國安法
真係咁多人即刻移民咩

頂龍咪跌多一成

有細路專業人士好多都搞緊技移啦，連登仔不願相信好多人移到。

連燈仔個個話大規模移民 樓價暴跌喎
你平行時空？

有細路老西都賣樓移啦，套現一千幾百萬外國full paid買大大間都得。係大人做嘢辛苦適應，但對細路好好多細路又適應得快。真係攬住間豆腐膶煲醋咩。
無細路就應該做住港豬先既，大規模又唔算，但專業加有細路嗰班識好多都搞緊移民。

海天晉果間極低層黎，天晉既3樓即係1樓

樓下有餐廳？

會所有餐廳
內園有燒烤場
商場有9間食肆

咁講
雖然係難適應
但有啲工喺香港日日OT到仆街
去到外國有work life balance
同埋間屋大啲
有得同小朋友喺後花園踢波
個人心情都開朗啲

啱啱簽咗臨約，落咗 30 左右訂買東港城細單位，mortgage 都未搞掂就整件國安法出黎，原本搵咗 BOC ICBC CCB，ICBC 已經即刻話轉 offer 收緊，唉屌，真係睇唔透，千辛萬苦上車，結完婚租咗一年樓等樓價回兼儲錢，落得如此下場。

自住驚西
不過銀行按揭改應該唔太關事

不嬲都話改...QE 息口咁低。不過H又升返

人棄我取，同03 sars玩法一樣

應該無事嘅，係offer 無咁靚仔

2皮實呎買海天晉條友傻撚咗？好在臨崖勒馬 唔係又多個帝景1房水魚出嚟

2020都仲有水魚論

出左國安法可能個價可能要捱一段日子喎

97 移民潮至少50萬人
大約當時人口1/12
如果今次國安法落實，移民人數應該仲多
而移民既都係有錢或者專業人士
即係買得起私樓個啲

今次國安法會令樓市跌幾多？
利申：自住緊一層

無人會知

咁啱睇到有段片係講將南睇樓

都分析都幾好

唔跌

之前連登仔話專業人士、公務員同新香港人可以撐起樓市 但而家專業人士著草 新香港人未必敢將資金泊喺香港 連登仔就話移唔到民嗰班人會買樓 個龍門要搬去邊

各有各睇法啦

遲d 睇下康城最新一期開賣，有冇人買就知大家點投票

係批按揭成數收緊定rate個offer冇咁好咋

清上到車已經好叻仔 唔好咁擔心香港樓始終有需求

隔離post 話天水圍 wetland 都超50倍

首都2房7M+

美聯物業將軍澳天晉分行高級分區營業經理黃麗貞表示，日出康城大型全新購物商場「康城」即將於年內開業，有同區居屋客睇好項目前景，日前沽出居屋後，「升級」換樓進駐首都，2房成交價772萬元。

黃麗貞指，上述成交單位為日出康城1期首都5座左翼高層C室，實用面積519方呎，屬2房設計，間隔企理，景觀開揚，吸引同區客承接換樓，成交價772萬元，折合實用呎價14,875元。

據悉，原業主於2008年3月以371.6萬元購入，是次轉手帳面大幅獲利400.4萬元，升值約108%。

除左外資有機會撤資之外
我反而擔心d大陸有錢人玩埋一份
話曬本身香港都係佢地既黑金避風港
萬一國安法pass左 借d意查埋佢地在港資金封殺曬咁咪閪？
我係佢可能會選擇套玩一部份在港資產 轉去其他國家會安全d

如果13k 左右好難唔清

根本習總就想落香港捉人

開放廚？不了
黑廁？不了
康城？不了
長實？不了
望地盤？不了
無瓦遮頭？不了
無食市？不了
樓下食市？不了
樓望樓？不了
工作平台？不了
唔係天晉系列？不了
管理費貴過4蚊？不了
細會所？不了
唔係疫症國安價？不了
唔係眼鏡房？不了

強烈要求下次放版頭
歡迎繼續接力
將南租樓狂魔上

似係

想問下 寶盈好冇住

正常
不過呢度啲人都係會叫你加多少少

加多少少系列

維景3期最低層真係非一般享受
有永久窗簾景同埋街坊交響樂
仲有純天然納米級微塵

依類盤真係平買平賣

寶盈實用 不過已補真係好貴

加少少買對面天2/Parkside

加多少少買後面monterey 海天晉

加多少少上埋天1

唔駛加太多，買Savannah / 海遍算啦
再唔係將中廣

哩到巴打叫人加少少上天晉系係常識

應該好多管理處都要，岩岩裝修完新都城都要， 比張5千蚊支票佢地， 但只會keep 住 唔會入數

同一價錢可以住大d，最細都實用面積431呎，適合想生小朋友既家庭。配套同附近私樓差唔多，近地鐵同popcorn，講緊5分鐘之內去到地鐵站，但居民質素同環境當然差過附近私樓，如果要求唔高，寶盈幾正

利申：住緊

但買樓算投資，現價仲有冇升值空間，你將來會否賣
買未補地價居屋要小心

南豐廣場買賣係咪相對較少？

好似唔差
入場費？

好多wo 前排賣清曬姐

未補地價既話，431呎大約550萬。

唔錯
但幾多年樓

應該大約20年左右
不過除非有綠表
如果唔係要補地價既話不如買私樓

其實想三寶

康城又破頂，希望8期成哥平D

樓價UPDATES：領都四房以1225萬沽 同類今年新高

將軍澳SAVANNAH 1房718萬沽 同類新高

新冠疫情放緩，連續第10日沒有本地感染病例，將軍澳SAVANNAH 1房戶以718萬元沽出，創同類新高價。將軍澳都會駅第二分行高級分區營業董事伍錦基表示，SAVAVVAH 5座中層E室，實用面積365平方呎，1房間隔，向南望海景，單位於3月以730萬元放盤，終以718萬元沽出，減價12萬元，實用呎價19,671元，售價為同類1房新高價，對上較同類成交為5月促成的2A座高層E室作價650萬元，調升68萬元。

其實居屋補完地價賣到同私樓一樣貴
大家會點揀

睇下要唔要大啲面積，生咗細路舒服啲，要唔要環境好啲（寶盈樓下天晉）

我自己會揀私樓基本上400左右都冇問題

睇黎國安法對樓市黎講係要個笑話

睇floor plan原來啱啱避開咗居屋
個view都值得嘅

我見5座最高得11樓 真係要睇過樓先知遮唔遮到

從呢兩日一二手樓市嘅表現 香港人已經對中港前途投下信心一票

最右大單邊嚟
可能係將南景最正嘅一房

佢前面有棟矮office唔知到幾樓

有能力移應該真係要諗諗
唔為自己都為下代

我揸美國護照每年都報足稅希望出年幫老婆搞移民順順利利

羨慕啊

更正最後一句：眼鏡房？不了

咁事實連登真係唔啱你, 你地過返香討比較合適啲

呢度啲人：
眼鏡房先正，無走廊

我又唔係好認同你哩個諗法
有能力又唔想比中共一步一步侵蝕 有得走點解唔走
只要有一個地方有同一班香港人抱住相同理念 嗰個就係香港
唔好諗住係腳下哩個地方先係香港 好老實講依家嘅香港仲係大家心目中嘅香港咩

聽過呢隻舊歌未?

再起我新門牆，勝我舊家鄉!

未

抉擇

香討啲人既諗法同你一置, 你可以過去一齊慢慢傾

要將我根和苗，再種新土壤

就算受挫折也當平常，發揮抉擇力量

遲嫂利申: 睇過朱江套戲

召喚巴

開放廚？不了
黑廁？不了
康城？不了
長實？不了
望地盤？不了
行人路無瓦遮頭？不了
無食市？不了
樓下食市？不了
樓望樓？不了
近海？不了
遠海？不了
工作平台？不了
唔係天晉系列？不了
唔係商場上蓋？不了
管理費貴過4蚊？不了
細會所？不了
唔係眼鏡房？不了
眼鏡房？不了
唔係疫症國安價？不了
留喺香港？不了

更新版
強烈要求下次放版頭
將南租樓狂魔上

賺錢黎講香港唔差
但如果按受到做豬 不如去新加坡做

高中低層？

抵👍🏻

咁天晉3B前排成交既29樓668萬, 23樓668同673抵唔抵呢?
聽AA講全部長成交,租中無得睇樓, 係咪可以再壓低D?

果3間高層有無買貴到?

我都唔知，之後再無一房成交，好難比較，但我覺得個價算係咁，近排savannah一房都成720...

果間36X應該係梗廚?

唔知呀 但買得一房都係年輕夫婦或者單身人士 有幾可煮食 梗唔梗廚都唔太重要

望邊面？高中低層？

依個價錢我諗十幾樓啦

3樓清？

價錢都正路呀

清～我應該都睇中左你個盤
不過遲左

我買左你隔壁座同一個景～鄰居呀

買二手大家俾左幾多成佣？
買樓經驗了，買家多數可以俾少D

果陣心急簽左7成，應該要壓到3成或以下，個aa咩都無撚做過

0佣 賣家比哂

7成都ok 啦， 我比左10成， 比AA 水左話賣家一蚊都唔比 填左0 最後返來係加左幾個數字

Aa真係賤過狗，以後買賣樓一定唔撚比佣佢地賺

比佢知我好鍾意個單位就出左事 不過真係有另一客出多我10個 只係佢唔肯長成交期 我同AA 講今日唔得就作廢，果晚真係得左。 買左心頭好就算啦

將軍澳SAVANNAH一房戶破頂 賣718萬元

我真係會weekday日日煮飯㗎
weekend就出去食或者去阿媽屋企食

將南細盤比人掃哂咁制 貴都照買 不斷創新高

你平時收工幾點？定weekend買晒一星期餸？
我都想煮多d 出街又貴又唔健康

呢個望新居屋都咁貴 個人認為有d傻豬

早買早享受，上唔到車仲恐怖

上個月啲兩房都係7字頭成交...

啱 過咗國安法都仲會入市嘅買家一定更加有實力 而家唔買年底升到9球1房 （帝景嗰間已經890）

我都係其實屋企人都有綠卡
由讀大學開始已經叫我去美國做
每星期返3個shift，nurse-to-patient ratio又少好多
但諗起要重新適應 文化唔同 英文又唔係好就好卻步
仲有其實亞洲人唔多唔少都會被歧視 而且又係二等公民

唔好講到移民好易
乜都要適應過哂 又做二等公民
我諗得台灣係好少少

你知唔知澳洲歧視幾嚴重

質素差 風水差 好似話好多接收器
我AA話如無必要都唔會介紹南豐比客

態度正確

升市個個唔怕
試下跌市層樓年年跌一球
大家諗下
雖然機會好細

我收6點 最遲6點半走
45分鐘返到屋企
屋企隔離街已經係超市同埋有啲菜檔
行前少少係市政大廈
7點買送最平因為菜檔收工
我隔日買菜 肉嗰啲留得就一星期買兩次
星期六日會買多啲 喺阿媽屋企又拎啲送返屋企

夜晚煮飯會唔會準備埋第日lunch?

賣家代俾 total俾2%?

買家壓佣個process係點，簽臨約時就AA講只俾x成佣，唔係就唔簽？

同問

我會煮埋自己第二日返工帶飯既量
老公就唔帶飯既
週末中午就一定出街食

賣家都係比1%咋
其實係三方一齊deal
賣家ok就得

好好呀 我一個人日日都出街食 希望第時老婆都會日日煮比我食
Btw你同老公睇緊天晉一房？考慮成點？

其實都係萬9蚊中一呎, 睇呎價其實都係1房個呎價
只係呢個單位比其他1房大d

呢到無野多，公務員多
唔係專業類別，又無咁上下銀彈，真係好易返返黎做港豬

一陣又好似97咁 去完外國發現唔好住
見到香港同大陸發展得唔錯之後又回流
依家又諗住走 無限loop

如果比較攰淨係煮個麵嘅話第二日就唔帶飯。

叫你女友煮

我買咗樓㗎啦 唔係將軍澳區
我娘家係九龍東嗰邊 純粹入黎吹水

認同, 我果個新搵AA黎, 由搵佢到簽臨約, 3日WHATSAPP 20句都無, 佢又唔洗帶我睇樓因為之前睇過類似單位, 唔知點解同一個單位, 另一個AA話打過比業主最少700先收票(問先), 但佢報到低D既價680(問後), 我AA叫我唔好搵其他AA同業主傾, 佢會以為好多人想買, 話佢跟開業主, 好多人出7字頭佢都唔肯賣, 想比生意我AA做, 但真係有可能有其他人出高D都唔賣咩? 多廿萬喎..我就唔係幾信,可能都係出口術呃我? 最後我比左8成佣..但心入面覺得佢做左勁少野加淡市, 想比帶我睇樓既AA多D, 起碼有出過汗, 但佢報唔到靚價比我無計啦

佢叫我唔好搵我真係唔敢搵, 因為之前傾過一個單位, 650肯收票, 我想640, 搵左3個AA問同出630諗住最後應該會要我640果張,點知我諗AA只問價無出630, 業主以為好多人想買,最後話660先收

我都似, AA話唔收賣家佣先做到呢個價比我, 最後我簽臨約先, 見到賣家佣寫左係收足, 之後佢搵業主簽完打比我話講左好多口水先說服到業主簽, 應該係假啦? 如果唔係我簽果陣佢應該寫唔到賣方佣? AA真係好古惑

我係咪比人水左

我覺得講慣肯定唔慣ga la, 搵錢又搵少D.
但至少mou幾年拎個Pr當後路先，拎左先決定返唔返黎。

我果度賣家本身AA 填左0 最後價錢係0.3x%左右 我就1%

Monterey 向海二房半低層成左1100萬
Cls

澳洲都好歧視架 可能英國好少少 因為啲人假
咁就緊係會低調 唔通好似班大陸人咁咩
但黃皮膚始終係黃皮膚 佢哋始終會帶有色眼鏡
無論你有冇做過啲咩
其實最緊要睇下你接唔接受到囉
你唔會因為呢啲野而生活得唔開心咪得
我就唔好似大陸人南亞人咁厚面皮

鍾意聽單車聲嘅話
好抵玩

87 97都係咁㗎啦
有啲人會回流 有啲人會落地生根
睇自己造化
我老公得個BNO
我可以去英國考返個牌
但係應該人工低好多同埋做唔返依家間公司類型
短期唔會走 長期唔知
still我覺得香港係個好地方
大學畢業嗰陣拎過work visa去過美國做嘢一陣
都係鍾意香港多啲

呎價幾多

日日講英文都辛苦

向西晒到老母都唔認得嗰間

又狗又單車又大媽又廢青廢老
條友有無夜晚落去睇下先買？

我依家阿姐係鬼婆
好懷念上一份工同個阿哥講廣東話
就算當我UE拎A都好
slang阿culture阿嗰啲始終搞唔掂
同鬼佬鬼婆講嘢有隔膜

好多AA係咁 連價都唔敢開

愈多人開價 比你係賣家都會吊高來賣。。所以要對手唔多先易啲鋤

佢懶到煎隻蛋都嫌煩...
無睇username，仲以後為上面問天晉果個

我都係同你一樣，傾左兩三日，幾個wtsapp加個電話，睇一次樓即扑左，1萬蚊都比多佢

唔係下話, 英國得倫敦好少少, 其他地方直接行埋黎小9你都有。

個位ching 實在睇得歧視太小事
Hk 班大陸人一開口講普通話，我地都jip jip 聲
Mk鬼仔係你行過冇做d 咩都搞9 你，打你都有
要移英美澳加，一定要去大城市

大城市居住成本貴，燒你銀紙
去大城市無5m以上現金，好難支持得住日後生活所以唔好睇移民太易

長沙灣新盤又抽不到
最近tko 少盤到
唔係就見得下人都八球起

其實一直都唔明 點解AA成日都唔幫買家開價
下下就話 你哩個價點點點 我開得比得錢你賺你就要幫手做野架啦 左推右推又要想拎多d錢

因為好多業主鐵價不二
同埋俾左水位AA 最少都要幾多
見你還咁低價，費事傾

澳洲都係悉尼好過鄉下地方好多

大城市搭車食飯都係好貴
係買返屋企煮平啲

樓價租屋其實只係冇香港咁癲
但絕對唔係平

新都城2期2房680萬元沽同類今年高價

將軍澳區本月暫錄326宗二手成交，交投量已超越上月全月321宗水平，為今年以來單月高位，惟呎價持續攀升，加上各區有新筍盤開售，分薄二手客源，令過去一周成交速度放緩。

區內本月屢現新高價成交，其中新都城2期2座中層B室，實用面積363平方呎，新近以680萬元沽出，實用呎價18733元，屬2期同類型單位今年高價。原業主於17年以583萬元購入，轉手帳面獲利97萬元。

眼鏡房都創新高

無走廊正呀

今年
之前做過7m+

好彩唔急自住 如果唔係都唔知點算

我有一年獨立日係DC 同個男仔fd入白宮嗰邊既草地睇煙花
有個白人鬼佬行埋黎同我fd講get out of here you are not american

呢度係將軍澳討論區
你地再講移民
等上車嘅爸絲點算

移民好多時候都係講下既姐
疫後經濟咁差 已發展國家會保護自己本土利益先
更加收緊移民政策
除非你想去發展中國家囉

首先我唔係奴性
但我覺得如果你去人地地方住
首先要有心理準備 遇上俾人歧視既情況
無得避 只可以接受 同做好自己 唔好打擾人
同埋避免出夜街去品流複雜既地方

等如你係香港屌大陸人一樣
角色倒轉

岩呀 你去得個邊就預左

上車post 變左移民post

將軍澳有rb

一樓平台同高層露台如果一樣價大家點揀？

我成日都會覺得樓上咁多層一定會有啲冇公德心嘅人扔垃圾落嚟

高層of course

yes...實有啲玩野。 掉垃圾都算。。一陣咩仲大鑊。。。

所以高層好啲
靚樓都唔一定全部正常人住

咁一樓平台同4樓露台一樣價呢？

應該問你點解咁鐘情一樓平台？
我諗大部份人包括我自己一定唔會揀最低層平台
因為高層帶落嚟嘅所有嘢 包括污水垃圾 仲有其他唔可以預計嘅嘢 一定好麻煩

唔係呀 我見到有個成交一樓平台比低層露台價高3%左問 想知係咪平台有premium

平台的確好好用
我以前住平台樓會放兩個金屬櫃出去
可以放超多超多超多野

當然，要睇邊個屋苑
有啲屋苑平台對上得細窗
少戶數又管理好就無問題

低層平台戶無人買架
高層果啲先叫特色戶

一樓有機會有空中飛人

有追開story 一定知佢成日咒上面掉煙頭 有次仲見到有大頭釘

咒->怨

佢好似係租嘅

租既唔怕啦 有飛人立即搬

自住嘅話空中飛人係一個風險
御金國峯單新聞當時都幾轟動
兩公婆跌樓分別跳落兩個單位 之後其中一個受影響業主死都唔比人經佢單位搬走條魚 話怕變凶宅

咁最後點

Welcome to tko family

Coffee 系租既？

Sorry this group is private

最後點樣

佢住將軍澳？

savannah

試過企樓下花園
望上去睇佢patpat

圖呢我要圖呀

Coffee都要租？

住厭就搬？

佢租新樓玩 但佢有買康城

最後搬埋過隔離單位 一次過運出去
但哩兩個單位銀行都估到價 但比其他單位低左少少

應該係老豆老母買康城

隔離好慘

咁佢租樓又唔代表冇樓嘅，同埋有錢都唔一定要買樓嘅，始終每個人都有自己嘅睇法

同埋都係佢老公租
佢老公又唔係香港人 唔係香港買樓都正常啦
話唔定佢同個仔一早就入左馬來西亞籍

上太多房屋台
覺得租樓=失敗？

我都覺得開始有呢種風氣，多得呢個畸形政府。
其實租同買係兩個market，各取所需，都唔一定係對立。

識有人鐘意租多過買
佢地係話 租可以試下唔同地方 唔係住死一世係同一個屋苑
同埋依家市道未明朗 依家買入都未必係一個好時機

識人月租三皮幾service apartment 過千萬cash但唔買樓

製造cash flow 現金流
唔買都可以
靈話
當你要錢賣錢就好麻煩

新樓愈貴愈易蝕，仲要需求低
過左10m市場，始終玩法有d出入

一千萬買股票，定期，bond
收到息夠cover 租金

拎住10m cash全世界90%國家
都隨時去得投資移民
磚頭仲要貴價樓就難講

同埋service apmt有人打掃執房嘅
如果做finance極忙日日7-11其實都方便

英, 美, 澳, 加, 紐投資移民都要20M+喎

美澳加肯撚定唔洗

我好懷疑佢拎住過千萬買唔買得起月租三萬既服務式住宅單位
豪宅如果唔計長遠升值 有可能租係抵過供
普通嗰啲一萬幾千租既單位就大多數供抵過租

唔洗二千至少都一千

終於來了

長實日出康城SEA TO SKY發委託 「天海相連近在眼前」作推廣

8期準備開波

一定爆飛

價都未有

AA話有驚喜價
但頭批應該平
向海一定貴

淨講純投資移民

英：tier 1 investor 2M 英鎊，以今日匯率大約係 19M 港幣
美：EB5 早排加左價，而家 90 萬美金起
澳：188B 係 150 萬澳紙，即 750 萬港幣
加：Quebec 要最少放 1.2M 加紙，即 6.6M 港幣，但而家暫停申請
紐：最少 3M 紐元即係 14M 港元左右

平少少去台灣先
我覺得唔錯
但堅難搵食

女女話長實不了

向海3,4房多
果兩柱向海2房角度細到

好多人根本無做過research 就一味係到鼓吹移民，移民係得但唔係個個有資格，最極端係話去外國做政治難民

講就易，實行就

香港樓既首期大把人俾唔起，重吹到移民

專業移民會貼地啲

咩價位

都唔醒起佢準備賣，
難怪誠哥時不時刷曝光，
又支持國安，又增持

呢個鋪推得咁慢
呢個星期預左淡淡

唔止呢個星期啦

因為轉左話題講移民嘛

天晉 兩房幾錢

你預1000萬

想搵天晉2期兩房..都冇放盤

大家都無心情

長柒不了

誠哥成日頂爛市推冧樓市😂😂
買家恩物

極低層向垃圾房699.9萬

係咪又唸住黎萬科嗰招頭輪賣大包入爆飛
第二輪加你10%

呢個真

低層內園
Marini 都係六字頭

新樓原來唔係有錢就買到
要抽到

抽新樓攪到個人嘈哂，下下排幾千

有錢都要抽得中
之前等左成日最後先抽到

★公屋呎價首破2萬元 將軍澳景林邨傳313萬沽出

但無兩房梗廚 大扣分

二房全部開放加冇露台窗台，同愛海頌一樣
但竟然一房都冇，唔起劏房。

誠哥有良心 唔做劏房
你想要一房可以扑牆令個廳/主人房大d 爽呀

除左可以聽隔離呻吟
或者伸手過隔離拎地拖
仲可以長期聽美妙嘅音樂

don don donki~

尤其康城=究極美食沙漠

啲人仲話水票 水票完都買唔到

平行時空中

don don donki

將軍澳新寶城連天台2房戶，以726萬元成交，創屋苑同類單位樓價及呎價新高。

中原高級分區營業董事伍錦基表示， 成交單位為3座高層B室，實用378平方呎，2房，向東望山景，連天台262平方呎，原業主於5月放盤，叫價768萬元，最終減價42萬元，以726萬元易手，呎價19,206元，議幅5%。原業主於2014年以515萬元購入，現帳面獲利211萬元離場。

對上同類型成交同於5月促成，為1座高層G室，實用377呎，以715萬元易手，呎價18,966元。

新寶城究竟憑咩

扣返個天台 差唔多啦

破頂 唔怕

有天台，唔計！

兩個露台真係好近

有人同你要先算
八期開賣你唔洗賣

8 期就算有海景既兩房柱都應該只係9球？

長實樓誠哥大平賣可能真係做到成柱都係

有人買先算
我覺得未必賣到

有冇海景相睇下？

將軍澳天晉IIIB 1A座高層E室的二手成交，單位實用面積約366方呎，一房間隔，望開揚樓景。原業主以叫價730萬元放盤，經議價後微減17萬元或約2.3%，終以713萬元成功沽出，折合實用面積呎價約19,481元。

呢間ok

咁快升返...

咩風水格局？分享下

係咪要買家比ssd

新聞話過左三年

幾多尺？ 梗係賣啦咁好價

7百頭好似買3A抵d喎 多條橋

等8期買三房

3A要700中啦

全部望海 應該過千萬

好貴 你仲會唔會買 定係睇定d先

啲兒燈仔發緊夢

康城？

除咗康城
將軍澳仲有冇地可以起樓？

睇定d先
依家真係睇唔透個局勢

新寶城對面通風樓

你冇新
高價買不到好單位
樓市平恆時空

唔係起公屋咩

好似係黨鐵發展嘅私人住宅

啱啱睇中原見東港城成左單695 萬
有冇巴打知道咩事
好似幾抵咁

轉名/拆名放番個首置？

你睇佢同棟樑成交有單30樓同單位 3月680成交
中原有片睇25樓呢個 不過睇片唔似現狀 可能係無得睇樓掛

其實唔係好明, 點解拆名可以放返個首置? 唔係曾經有樓, 之後就唔會有首置優惠稅咩?

無物業就=首置

無物業係手就可以當首置，即使你之前揸過百間物業，如果全部甩晒名，買間過億物業都可以當首置，你睇汪狗就知

凶宅同層，source from aa

海翩海景應該尺數唔細喎

日出康城
*🚨SEA TO SKY 預計流程🚨*

*1-7/6 Briefing + PV、記招*

*8-10/6 大量記招及上樓書*
*11/6 (四）開價*
*12/6 (五）正式收飛 *

*19/6 (五）截票*

*20/6 (六）Round 1 賣樓🎉*
*最少438(3成）-569伙(4成）*

*27/6 (六）Round 2 賣樓🎉*
*最少285伙(2成）-438伙(3成）*

*即是：*
*本月最少買🎉700伙至1000伙💰💰💰*

預幾錢呎？

700內多唔多，定得幾間？

問嚟無用
AA狗根本都係9估

612 收票咁識玩

d日期鳩吹架姐

之前吹大圍站五月出六月賣

天晉3B期唔係14年開賣？

係 所以過哂ssd

呢個時勢好似望佢越遲賣越好 睇定d好

個post就黎24小時無郁過

邊個敢買

ocean marini 出多左張價單，sea to sky 都仲未出其實等緊咩

正在下一盤很大的棋

似個個等新盤
Sea to sky開賣又會熱鬧返

四月等到呢家

追追post 有研究過應該關限聚令事

邊止
舊年話年尾
年尾又話今年頭
過年前又話過年後
過年後又話4月，5月，6月

The Campton 中資至可以唔怕限聚令

樓神上電台節目話2星期內推出
巴打唔使咁心急

係足足一年上年6月已經有風聲想出，有新聞報導

無留意campton賣樓點玩法
但長實就係入完飛 要全世界到會場睇抽簽結果 （營造萬人空巷既情況 令你抽到 唔想買都俾氣氛迫到買）
個到講緊可能要同時聚集3 4千人係到 有限聚令點搞
利伸：9估 但覺得幾合理

比佢吊左咁耐癮 加上即場抽嘅話 買家實好心急

呢度移民/獨立屋討論區黎

無左上車盤個POST好似郁得慢左

而家將軍澳啲價係升左定跌左？ 睇唔透

我呢家已經好心急

唔駛咁心急, 慢慢等啦

一陣萬一鍾xx入飛抽唔到，即場拉大隊捉哂全場限聚令

又黎

又係呢張on9圖

係咪非繁忙時間北角冇車去康城果張

升 將南好快2房入場1000萬

天晉已經係，一千萬樓下剩番極低層

想問疊翠軒同怡心園使唔使補地價?

精進

海之戀，愛海頌都係精進
平就萬人狗衝
但遠期樓花2022/2
萬科大陸發展商都一Q全清
睇下ocean marini 個二房向海九球幾點清便知道market

一二按有冇詳細

唔知，都係aa send 比我

當7球兩房，即供連稅要三球以上

無上黎一排 乜呢度淨到咁

Rebate 同息口都差咗, 但我估都上到會嘅

依家反而樓價仲升左

可能無咩盤啫 感覺好似返返上年11月情況咁

800萬以下盤搶高哂 盤又少

只好等一手樓可以睇吓sea to sky有冇

希望sea to sky 低開 ko tko 業主
個個叫到天價咁高

要講既都講曬🤣
11個post

呢個真😂天晉呎價差唔多20k

上車夢又遠左
說好的樓價跌呢

升緊就代表個氣氛好。 新樓搶完又搶2手

等放寬晒管制啲大陸人落到嚟就知佢地會唔會沽貨

大陸人唔會俾稅買二手
買都買一手

成個將軍區連寶琳同坑口 總共有幾多個街市?

聽講有機會14000蚊呎最平 如果係就好大機會要錢唔要貨

係就好😂

有，低層內園近垃圾房

最多咪內園 低層 我諗只要唔係買一樓就好好

今日ocean marini 三及四房賣左幾多
八期咁多大則，唔平唔知點去貨
愛海頌仲有貨尾

差唔多啦如果海景14000蚊呎個個都狗衝啦

今日Ocean Marini又推多101伙出嚟

諗下好了
8期兩房得600間左右 根本無壓力

14k應該係頭批700呎細三房
務求推到3房10M樓下

但應該無海景

睇下康城其實幾恐怖
Malibu LP6 今年入伙
現在賣到九期
總共13期
供應不絕

但次次都大賣 需求都好勁

一房二房就係
去到三房四房停哂係度

所有三房都有海景同工人房 係冇細三房嘅

大陸人落唔到黎買炸
一開關落黎幫你掃曬佢

康城中產區 勁過太古 直迫何文田

8期好似17號開賣

大陸人應該主力focus豪宅，除非減辣。

9期好似冇一房
唔知之後幾期會唔會都focus中大單位

8期講錯

有AA講到3房$12000/尺

今日ocean marini 賣左幾多間？

依家上得車嘅多數係後生新婚嘅專業人士
未咁快會有小朋友 而且林鄭9成上車幫左幾多未夠首期嘅人上車 所以一兩房上車盤實比人掃
三四房大單位係靠中年以上有小朋友嘅人搬
哩個年紀多數都有自己物業 同埋大單位都講緊要過千萬 一半首期唔係人人拎得出手而且香港前景未明
佢地都唔會考慮換樓
所以大單位銷情差好正常 出面講蝕讓都係大單位

利申 9up

今日咁大雨 將軍澳有冇水浸

隔離post

覺唔覺得將軍澳呢個地方好特別？

8期冇呀 最細兩房

copy

Ocean Marini日賣5伙

會德豐日出康城項目Ocean Marini的2號至7號價單共101伙昨早11時發售，包括22伙2房、54伙3房、22伙4房及3伙天台特色戶。單位面積541至1,062方呎，折實價872.8萬元至1,874.2萬元，平均呎價為16,557元，全部均為海景單位，當中18伙折實平過1,000萬元。全數單位價單價料可套現17.1億元，折實價則約13.3億元。

正常，個個等sea to sky 6xx 兩房

Sea to sky 海景跟marini 價
應該一樣賣不出去

香討有人話monterey停車場浸，無圖

長實一向唔開一房同開放式細則

希望8期會貼返市價，唔好成日諗住有平貨執。

香港人有幾多個會買過千萬樓吖
實賣唔曬啦

個價同將南非海景差不多價 比你會點揀。。。。仲要唔係建期價，用林鄭plan玩建期風險又大 價又再貴啲

大把人有但唔會揀康城
長沙灣新盤三房都過千
二Q全清

買得三房好多都有仔女
本身西貢區校網已經麻麻
入埋康城連間學校都無

1000萬非新樓嘅3房
市區都好多選擇

呢兩日落咁多雨 諗住將南會伏，啱先行過又冇咩事 周圍啲花草都冇濕親

中原高級分區營業董事柯勇表示，將軍澳天晉IIIA錄成交，單位為1A座高層D室，實用面積366平方呎，採一房間隔，設開放式廚房，單位座向東方，享開揚市景，成交價770萬元，折合實用呎價21038元。

原業主於2014年10月以513萬元入市上址，持貨近6年，現沽貨賬面獲利257萬元離場，單位期內升值5成。

其實唔關事
好多住tko既中產，子女跟本唔會係tko讀，都係出市區返學。
我個仔幼稚園小學都係返九龍塘。
特別係叻既學生，唔會貪近係tko讀書
我鄰居有聖若瑟，瑪利諾，聖保羅，全部名校。

3B都過晒7球

下年1000萬一房 將南超越何文田

好快一房做唔到九按

不過如果我係業主都會呢個時候cash out賣樓

前面太多uncertainty. 依家個價搶高最最最主要係因為冇咩盤

遲d通關冇人知d大陸人會唔會賣樓二次走資 大陸人就一定唔會再加大力買

一陣大陸人通關後湧落黎賣樓就人踩人 始終佢地係大戶

通關呢點暫時冇咩人講 報紙都冇 拭目以待

深圳搶緊樓，巴打點睇？如果一國一制既地方都搶，咁香港變成一國一制點解要放？

大陸人幾時變左大戶

兩度唔同呀巴打
深圳同香港既selling point 一開始都唔同 點可以類比
深圳本身搶既都唔驚一國一制 同唔驚d錢困住大陸出唔到去
香港買得既都係走資者..貪香港return高咩..2.x% 對一項投資黎講絕對唔合格
FYI 大陸聲稱回報4-5里

你睇下九龍站上蓋 岩岩匯璽大手果d係咩人買
勁多福建佬

深圳好多都係得2% return 左右啫， 同埋香港按揭2厘幾，大陸要5厘左右

睇唔透，到底重開關後會搶樓定平賣

點解巴打會話深圳搶緊樓
純粹想知多啲 冇留意開

【疫情下 新挑戰 內地樓市篇 三之一】熱錢湧深圳 公寓炒上天 搶得太瘋狂灣璽被鎖盤

珠海物業市場成交續升 按周增2成

佔成個盤幾多？
你可以check返數據
10個單位大約得1個係大陸佬買
比例仲不斷減少緊

同埋大陸佬買呢堆係豪宅市場黎
就算大量銀主盤對 一般住宅都唔會有好大影響

文匯報都出埋 多AA到..上呢度仲睇文匯報share link..真係想即block..

蘋果會報大陸樓價升？我都唔想用文匯，垃圾黨報，但佢份報導又真係有哂數字

同埋唔好見人就話AA

利申：AA/炒家死全家

ching喺房屋台屌aa 真係未死過

Btw 搵到蘋果link

比埋垃圾01

咁快就浸左

想問下新都城二期去欣明苑條通道會唔會鎖
因為收夜想由個道穿返過去一期

【疫情樓市】城中駅跌穿「8球」 2房760萬沽低市價一成

點睇？

低，唔知乜單位
之前睇個個開八球

抵買，均價都8m幾

低層唔計

天晉三A
770萬得一房
成交反差咁大
買到個個執到

將南價一向on9

寫中層來喎。。。760真係有點唔make sense

我一直以為低層業主開我760萬係太高
依家先發現真係有傻仔會用760萬以上買3A一房

下間賣800

可能真係好急走或者急要錢周轉

永遠AA 冇彈這D盤過來

8座好多凶宅
唔知係咪有野

都會駅都幾多凶宅
五座最多

將軍澳新都城兩房園景單位，剛減價5%以628萬元沽出。

新都城1期6座中層B室，單位實用面積364方呎，兩房間隔，望園景。單位由去年10月開始放盤，原業主叫價660萬元，經議價後減價32萬元或約4.8%，最終獲上車客以628萬元承接，實用呎價17,253元。

據悉，原業主於2010年4月，以約220萬元購入上述單位，持貨10年，現轉手帳面獲利約408萬元，物業升值約1.9倍。

眼鏡房劈價

眼鏡房多數around 6.2 to 6.8 M
只不過尺數細
尺價一樣貴

個氣氛使人瘋狂
睇一間少一間 睇住個價係咁上 迫住出手買

呢排d人冷靜返少少

都要業主肯賣，之前又太硬。
通過左國安法有影響

國安法後少左狗衝買家，少部份業主無咁硬有價講，肯減就比人秒掃。市場淨返成堆離地價硬業主。

話有臭味個班到底呢兩年有無黎過將軍澳，我住左成年都無聞過

係喎，次次依啲平盤都未彈過過黎，剩係係成交到見到

就算業主賣 見咁快有人出手 正常都等一等其他買家出價啦， 除非真係超急用錢而買家好短期可交易比尾數啫

經過5月一輪全新盤後，終於再有全新盤正式部署出擊，長實牽頭的將軍澳SEA TO SKY將於明天正式啟動部署。

長實今發出邀請，旗下將軍澳日出康城SEA TO SKY將於明天下午3時舉行啟動儀式及公布最新部署，屆時長實執行董事趙國雄、長實地產投資董事郭子威及長實高級營業經理楊桂玲將出席。

資料顯示，SEA TO SKY位於康城路1號，屬於日出康城第VIII期，提供1,422伙，而最新顯示，項目預計關鍵日期為2022年2月28日，樓花期不足兩年，僅約21個月。

800萬上車盤不是夢

AA狗一定叫你買一手啦
有筍盤好多時介紹比自己人買

我都懷疑係，好多平盤都比有錢既AA自己接貨

將軍澳搶樓奇觀： 十組買家大堂排隊鬥出高價

究竟咩價位

18400一尺內園
真係咁冇得揀？

越平越好，見到ocean marini 去不貨知開乜價

將軍澳800萬樓下盤真係搶撚到癲左 轉頭sea to sky平好多

750 萬買406尺將中有乜吸引力呀

望前排樓仲要過7.5M
Cls

向東南應該都係賣點掛。。。。？

之前叫八百萬先賣

趙國雄聽日唔知會唔會有出位言論

呢口價都放得耐？
個單位應該有啲問題 正常做緊800頭

呢間我睇過，間屋亂到好似堆田區咁
同堆個業主話移民

係咪一定要大執？

起碼一定要滅蟲先，一定好多曱甴
睇左一分鐘都冇就雞咁腳走
印象好深刻

私樓咁樣真係好少有，仲以為公屋先會咁

幾多人會衝八期
應該明天開價
今個星期收飛

請問通宵有咩車觀塘去寶琳

N293

東南同西南分別大唔大 ？

應該各有所好 日照時間唔同囉，一個係中午前，一個中午後。 我就覺得有陽光照醒的朝早精神啲

係咪只要向南都ok?無論西南定東南？

正常黎講係 西北 東北都唔好 北就直頭冇日照

係連登講將軍澳就係咁
好多盲反

好睇埋隔離左右樓上樓下

將中有分凹凸單位
中層以下凹東南都唔會有日照

佢好彩, 呢間拍賣貨係凸
但佢係好近嘅樓景

102

如果將中3座低層西南係凹定係凸？

A 係凸
H 係凹
但西南的話, 因為將中係斜斜地擺位
A 同H 都唔會太有西面黎嘅日照
(當然有人話唔西斜係好野黎嘅)

要日照請揀東南或西斜大開揚
附圖參考(陽光東面黎, 黑晒啲單位就係黑晒)
利申: 我唔係AA

如果你幅圖入邊黑晒嗰啲單位，係咪代表朝頭早成日屋入邊都會好暗？

如果真係6-700萬有2房我都入飛抽下

一定有，低中層內園

係好似D拾荒者公屋咁
個鄉音婆業主連D BRA都周圍放

但要等兩年先有得住

好驚嚇喎，點解依種人都上到私樓，好在我屋苑業主質素唔錯，但大部份都離地中產

呢個世界上有燈
當然無自然光咁爽皮

如果用林鄭plan 仲
揀建期 可能又要捱貴幾%價

通常aa先會講林鄭plan

業主：strong hold，睇死你班友抽唔到又要番嚟求我

咁唔係AA 要點叫呢個plan?

我覺得將軍澳唔臭 康城就一時時

康城幾時會臭
入過去幾次睇樓都聞唔到
心郁郁想抽

長實及港鐵發展的將軍澳日出康城第VIII期項目SEA TO SKY，今日公布項目戶型分布，料48小時內上載售樓說明書至項目網站。 項目共設1422伙，設3座由49到55層的大樓。項目戶型由2房至4房戶

想問大家sea to sky對調景嶺叫海個邊望住墓 會唔會介意同埋風水會唔會無咁好架

2房呎價如果15k 應該有唔少可以7m內喎

而2房戶則佔577伙，面積由434至482平方呎
首批推不少於285伙，首批亦將先推海景戶，定價將參考將軍澳區內海景單位。

其實咁遠你望唔請楚
風水有人話好，睇你信唔信

睇則唔似有434咁細二房

AA9一定話好

最驚抽唔中，其他乜都假，理得你對住邊到

其實想問下，將軍澳啲樓會唔會難啲放租出去？因為始終黎區既樓盤供應多，啲租客多選擇。

收租唔好揀Tko, 唔值租。

I see,多謝回答。咁想問大角嘴港灣豪庭放租好唔好？見佢行10分鐘到奧運站咁

應該係望海C室

AA 俾
望海二房得二柱

佢地話會升官發財

真係弱智既先會信

二柱姐係中間個棟？

無研究 4小好似ok d
tko係咁升都追到4小咁濟 但4小值租好多

新盤一出 又到aa狗上嚟洗地嘅時間

將軍澳真係升得好快，由其是澳南直頭同四小差唔多價

澳南已經貴過四小，直追奧運站

可能600萬都唔使

大佬無得咁比
你睇埋樓齡先得㗎
四小差唔多20年樓
將南同樣樓齡奧運站hermitage 一房都唔知買唔買到

同屎之戀同一個承建商

精進
新晉長十御用
以前就係俊和，自從告9X哥之後就冇用

但買樓始終location x 3
澳南一房點解可以二萬蚊尺以上

lump sum問題
將南2房呎價係低過1房

Sea to sky 有aa話13k 一呎

如果真，全港新盤被ki
二手收皮

可以挫下價囉 但未必會跌
始終康城位置唔算特別好 有少少折讓正常

誠哥

得幾個盤拎黎做宣傳個啲...

係都唔輪到上車客買啦
大手客要買4房先可以搭2房
筍嘢A組都清晒了

2房望邊都大把人搶 景觀是但啦
之前傳15k呎價最平應該係H室3房

疑似平均呎價

咁買二間都幾大財力，而且又樓花
康城又不是個個喜歡

低層向海13xxx
二房一定過萬票

海天晉一房賣左間738萬 呎價20331

9up 唔洗本

任佢up
13999都得

我估STS兩房平均15k ，三房14k
第一張價單會平2%咁大把

前日一間一房成左770萬

AA狗9up唔洗本
參考同區海景單位價格會做萬3？

首批為左吸睛 應該有可能

AA狗最後會同你講係建尺萬3 sorry🙏🏻

唔好推上嚟，我覺得佢老公都幾慘

13k 唯有入飛支持誠仔

業主你地Hold起慢慢賣喇下 21個月樓花期租樓都係30幾40萬

希望佢無上連登，俾著係我會好傷心

如果真係 13k 一呎，好多人會搶 - 三房都有望一千萬以下啊

係咪今日出價單？

我覺得可能三房先做13k/尺
但兩房未必做到哩個價
但覺得會有少過1000萬嘅三房單位

你有無買過一手樓
依家無建呎

我夠知無啦
但AA狗會理咩？
你買過一手樓都知 而家康城13000尺海景
有冇可能做到先？二手都唔得啦 可況一手
我都係叫你現實d姐

海景唔會係呢個價喇，想要平就內園景啦

真
我保守估計係14000左右
開13000真係多人衝
我都會

如果內園2房中層有7球樓下都會入下飛

你下定決心去馬？

攞一兩間做廣告make noise,
佢次次都係咁架啦, 點解好似發現新大陸咁

抽唔抽得中都係一個問題 但入下飛試下都冇壞
老公唔肯就自己問屋企借錢落自己名買

我又唔係長實趙國雄又唔係AA狗
鬼知佢開咩價咩
上面個AA狗post有話海景單位13000一呎咩
佢話平均價咋嘛
你點睇到話海景單位13000一呎？

咪理你老公自己入飛先啦
自己買自己供唔使理人閒言閒語

麻煩係樓花
又要抽
又做唔到高成數按揭

如果抽得前，你一定會買
我當時都係咁諗，抽下先啦未必抽中
但當抽得前，個心態變到勁想揀到心水單位

我對海景冇要求
係能力內可以有咁大得咁大

但長實樓係咪真係咁差? 我屋企人住緊都會駅話都唔錯

因為抽得前買到平單位
必賺
之前marini 二房第一期推最平640 一間

見你地為啲FF出黎既假資料而鬧交, 真係好無謂

咪係。。價都未出就吹咁大
峻瀅而家啲二房而家都14k la...

出價單咪知咩價
駛乜估

係咪今日會出價單

唔係

應該呢個禮拜

差唔多啦官網都開咗不過未有價單資料

如果真係平到咁
我諗近半年買咗樓嘅人會嬲到仆街
誠哥話佢都賺夠啦係時候比大家賺下

D風吹到咁 好機會係內部已經一早定好價

咁呢句又有時係真既
睇下當年屎之戀同埋柏慧豪庭既開價

主要係康城區既人嬲d姐
其他唔算太大影響

Marini 個班

文章日期：2020年6月9日

長實（1113）今日首度公布全新大盤、將軍澳日出康城8期SEA TO SKY的開售部署，項目單位總數達1422伙，為逾1年半來市場最大型的單一新盤項目；長實執行董事趙國雄表示，SEA TO SKY今日正式開始宣傳，預料48小時內上載樓書至樓盤網站。

Source: aa 狗send 黎既日月報link

出了樓書

康城第8期樓書出左

F 個廁所對住個四邊封口既天井有窗都變黑廁？

高低層又唔同

可唔可以簡單講下點睇

黑色粗框係牆
F 廁所左面條黑色粗框中間咪有個缺口有一條橫線咪係窗
咁既設計唔覺得會有太陽同風入到個窗

咁咪姐係假明廁

你可以開
但係天井
另外頂層沒有特色單位
一貫長十風格

陽光應該唔洗諗
叫做做下對流排下濕氣

二房E 同G 最好

香港好多明廁都係對天井ga la

好似得C 向海

係
C唔喜歡兩邊房太多門
但E G 有走廊位

三房邊間好

D貼幾西下 一貫長實風格
三尖八角 黑廁 開廚

則

黑廁就個個新盤都係咁
但3尖8角呢個都真

我就一定C

二房又係用電熱水爐

C個海景其實幾頹
向西北 又凹左入去

入左票先
抽到再諗

廚房用靚爐 gaggenau 同雪櫃 kuppersbusch

都係將貨就價要無敵海景一定要三房，上車人士玩唔起

以則論則
會德豐靚過長實

等睇誠仔開口靚價 堆strong hold業主仆街死

將軍澳日出康城第VIII期SEA TO SKY昨日下午3時預告48小時內公布樓書，發展商長實相隔約21小時，即上載樓書至物業官網。

SEA TO SKY由3座住宅組成，包括第1至3座，樓層總數介乎54層至61層，設1,422伙單位，全屬標準單位，未有提供任何平台、天台、花園特色戶，戶型由2房至4房戶，面積由434至1,077平方呎，預計關鍵日期為2022年2月28日。

最細單位見於1座19樓G室，面積434平方呎2房，開放式廚房設計。

去晒貨之後咪又係回復原狀

一Q清玩
10期又賣

其實我覺得誠哥作為康城大地主
真係算識玩同切合用家需求
入得去康城好多人都係為咗平價換三四房大單位
屌之前會記同新地有啲一兩房價錢唔合理到但又有人買

新地識包裝
誠仔d 樓其實近幾年冇出事都keep 住比人笑

[地產新聞轉載] 維景灣畔海景2房898萬元沽 議價2萬元獲承接

利嘉閣地產皇牌屋苑調景嶺站分行(A組)經理黃金欽表示，將軍澳維景灣畔10座中層B室，實用面積496平方呎，屬2房海景戶，今年初以900萬元放盤，最終議價2萬元，以898萬元易手，實用呎價18105元。原業主於09年以315萬元購入，帳面獲利583萬元，期內單位升值1.9倍。
維景灣畔本月暫錄6宗成交，實用呎價17040元，目前入場費由700萬元起。

二期個名太臭

屎之戀？

呢單嘢人為因素多
雖然唔可以講誠仔冇責任

700樓下兩房應該點都比人秒

價單未出?

得大單位先gaggenau

佢今round 如果連兩房都開萬4蚊呎真係做爛市
又近黨鐵站又近商場

但會德豐好撚厚牆
玻璃幕牆又有個窗台

根本以往經驗
康城新盤爆飛 一手客回流二手
二手價有升無跌

750內都比人秒啦
9期8球內賣哂

自己基座都有鋪
唔知會所有乜特別

但有露台通風同光猛好多

我都鐘意有露台
間屋光猛 無咁侷促 晾衫又方便

所以二房好雞肋相比其他康城期數
冇露台
冇煤氣爐
用電爐
怪則，門口打斜開

其實我覺得400幾呎 無露台反而係好事
lumpsum細又多啲室內空間
同埋佢個廚房望落似有可能變返做梗廚？

發現垃圾房同lift唔係互通
即係晚晚收垃圾都要拉出電梯大堂
A, B, J單位住戶慘了

E F 可以嘗試

點樣人為爆到成屋屎

實際上唔可行
因為開廚有消防設備 每年都要檢查
自行改做梗廚一定唔合格

可以向廳加塊玻璃檔油煙
唔阻消防

所以價錢反映左
又要靚則又要平 咁應該有排都唔洗上車

唔係咁簡單
要睇下會唔會影響個感應器接收

所以都係試下
實際收樓先知
白石角嘉熹就係開放廚前面加左塊玻璃

冇煤氣爐，用電爐

都要有消防設備？
唔係要明火先要？

誠仔d樓質量+管理垃圾
但係個開價有良心
同埋三房比例夠高
香港好多區入門三房都係誠仔樓
康城領都 大圍名城 東涌映灣

開放式廚房就要

原裝同後加好大分別

請教下點解?

都話年尾一房900起跳

呢區要換大屋都係靠佢
差一個站 同一筆錢甚至更少
可以兩房換三房套
質量不敢恭維但起碼滿足到家庭客剛需

跌一半就真
業主會仆哂街

有預感今期仲癲過wetland

基本啦
分分鐘今年新盤票王

其實八百幾萬
新都城，峻形，首都都買到三房套

今年一手盤好似係佢最多單位，仲要黨鐵上蓋
如果萬五一尺樓下，基本上爆到

Campton 已經搞到行年宵咁
真係13k 既係咪變金鐘地鐵

希望啲買家等康城地鐵唔會等到燥

In case 康城真係10幾期入曬伙既，我怕以後係寶田無車

咪係
諗下都知

有冇link?

質乜野量呀大佬

質素呀？

其實長實樓係邊到比人差?

發展商整既就一定過左屋宇處，消防個關先交到樓俾你

好多野wor, 由公家地方到單位內部用料, 都有名顯分別
你去比較係同期落成既單位就清楚
e.g. 凱帆軒 vs 浪澄灣

點樣計到三球？兩球下話

用料 手工

五年內新樓，有首期，供得起，就上車啦

唔好個個話唔抽
到時過萬飛

即供樓花四成上會加印花稅
一二按唔太熟點玩，而且壓力測試要求更高

今次聽聞發展商一二加加埋去到85％

起碼15,6K啦, 點會13K
睇反應再加減姐

又唔會咁貴
我估均價14

無售後服務, 收完樓無執漏
無限期拖你
價錢反映左

aa send 來， 13k 幾起 如果堅嘅 均價起碼14~15k

巴打, 呢層我知
但係認真會好影響二手價咩?
其實唔拆主力牆基本上個個屋企都有多少改動架啦

Sea to Sky 2房唔計景觀純粹計個則大家會點排？

開廚要年年驗消防
你裝左未必過隔
唔係講緊賣出去既問題

即係如果我買一個開放廚單位, 要每年比人驗一次?

係，但好多冇人報。
消防唔會主動做
現在太多開放廚

係
好多屋苑都係管理處organize
有啲屋苑要自費 有啲就管理處俾埋
小事黎既

係 要睇管理處會唔會主動搞

唔係架 好多屋苑管理處規定要年檢
一般管理處會代勞 業主比錢就得 一兩千左右
唔驗嘅話 有咩事保險唔賠

明白, 因為我無買過開放廚, 無留意呢樣野
學到野

睇完樓書

大門房門全部用膠板包，好cheap
樓低矮 2.975m ，減埋樓板得8尺幾，新樓算低
木地板，比以前用䃈磚好
二房得電爐
冇usb 插座
潔具睇唔到牌子